# AeroParkJava
Le package Domain contient toutes les classes utilisées dans la base MongoDB et les fonctions associées.

Dans le package aeroport, il y a toutes les fonctions qui utlisent le DAOAeroport ; pareil pour parking avec le DAOParking.

Pour créer la base de données, il faut utiliser la doc inscrite dans MongoDB.md